Saat Anda sedang membutuhkan dana tunai dan pinjaman uang untuk keadaan darurat, hal paling cepat yang bisa dilakukan adalah gadai bpkb motor.

Apakah hanya itu yang bisa dilakukan?

Tentu saja jawabannya adalah tidak. Tapi jika Anda ingin solusi yang cepat, cerdas, tepat dan tidak ingin merepotkan orang lain, maka menggadaikan BPKB adalah satu-satunya cara yang terbaik.

Baca Juga : Gadai BPKB Motor Bandung Cimahi Tanpa Survey

Mengapa kami bilang seperti itu?

Karena syaratnya sangat mudah, bunga ringan dan uang bisa cair dengan sangat cepat.

Lalu dimana tempat terbaik untuk gadai motor?

gadai bpkb motor tanpa survey

Anda bisa ke bprnusa.com
Dan kami juga menerima agunan dengan BPKB Mobil.

Untuk mengajukan pinjaman, ada 2 metode yang bisa Anda lakukan.

Dengan mengisi formulir online Di bawah ini.
[contact-form-7 id="1195" /]
Adalah mengirimkan data Anda Melalui WA (Whatsapp) dengan format sebagai berikut.
Nama Lengkap :
No HP AKTIF :
Alamat Tempat Tinggal Saat ini :
Merk & Tipe Motor :
Tahun Kendaraan :
Periode Pembayaran (6, 12, 17, 18 Bulan) :
Jumlah Pinjaman :
Kepemilikan BPKB :
Pajak Mati atau Tidak (Berapa Tahun) :
Status Tempat Tinggal (Milik Sendiri/Kontrak/Kos) :
Setelah data diatas sudah diisi, Segera kirim kepada kami melalui WA ke Nomor 082320576277

Sampai saat ini sudah banyak orang yang dibantu oleh Bpkb-Ku, selain prosesnya yang tidak rumit, bagi orang yang bermasalah BI Checking nya pun bisa kami bantu secara cepat.

Keuntungan lainnya yang bisa Anda peroleh jika mempercayakan pinjaman Gadai BPKB Motor kepada kami adalah sebagai berikut :
Bisa Take Over dari Bank maupun Leasing/Multifinance
BPKB dijamin sangat aman
Angsuran paling ringan
Fasilitas pembayaran cicilan sangat banyak sekali (Alfamart, Indomaret, Kantor Pos, Lawson, Dan+Dan, ATM, Internet Banking, Setoran Tunai, dll)
Pelayanan sangat cepat
Kantor jaringan tersebar diseluruh wilayah Indonesia
Bunga paling rendah diantara yang lainnya
Tidak ada biaya yang aneh-aneh karena kami transparan dan semua syarat maupun ketentuan akan dijelaskan sejak awal kepada konsumen
Tanpa BI Checking
Pencairan 100%
Plafon pinjaman dana tunai hingga 500 Juta Rupiah
Jangka waktu pinjaman atau tenor bisa sampai 3 tahun (36 Bulan)
Pajak yang telah mati masih bisa kami proses
Dana akan ditransfer langsung ke rekening pribadi konsumen
Tidak dipersulit jika konsumen ingin melakukan pelunasan dipercepat (prepayment)
Dan masih banyak lagi kelebihan kami yang lainnya
Sebelum Mengajukan Gadai BPKB Motor di Bpkb-Ku. Mohon Perhatikan Hal berikut ini agar Pengajuan Anda Cepat Diproses :
Jika BPKB Motor belum balik nama, usahakan Anda memiliki atau memegang kopian KTP pemilik lama.
Pendanaan dana tunai melayani seluruh wilayah di Indonesia.
Jika Anda tidak memiliki kopian KTP pemilik lama, kami masih bisa memproses dengan syarat pajak kendaraan motor tidak mati atau masih hidup.
Pajak mati maksimal 3 tahun masih bisa kami proses dan wajib dilakukan penghidupan pajak dengan biaya yang akan dipotong dari pencairan dana nasabah.
Pengajuan pinjaman uang dengan Gadai BPKB motor tidak dikenakan biaya apapun dan Anda hanya akan menerima pencairan bersih.
Jika saat ini Anda tinggal di tempat Kos atau Kosan, maka masih bisa kami proses, namun hanya untuk wilayah Jakarta, Bogor, Depok dan Tangerang saja.
Bila alamat yang tertera di BPKB tidak sesuai dengan alamat di KTP Anda ataupun dengan tempat tinggal saat ini, pastikan masih berada dalam satu wilayah (Plat harus sesuai daerah masing-masing).
Jika Plat motor Anda adalah B, maka masih bisa kami terima di semua daerah. Contohnya, jika saat ini Anda bekerja di Semarang dan motor yang dijaminkan adalah plat B, kita masih bisa memproses.
Plat F masih bisa dibiayai untuk wilayah Depok, Jakarta Timur dan Jakarta selatan. Selain itu plat harus sama dengan KTP dan domisili.
Plat mati tidak bisa diproses.
Usia pengaju harus 21 – 55 tahun. Jika masih dibawah itu, silakan gunakan penjamin dari orang tua atau saudara.
Take over gadai BPKB, minimal harus sudah berjalan selama 6 bulan angsuran di perusahaan gadai sebelumnya.
TIDAK MELAYANI TAKE OVER PEMBELIAN MOTOR SECARA KREDIT.
Jika Anda mengajukan via WA atau SMS, Mohon ikuti instruksi yang kami berikan.
Lalu apa saja syarat dan ketentuan gadai bpkb motor bandung di Bpkb-Ku :

Untuk lebih mempercepat proses pengajuan, berikut adalah ketentuannya.

Syarat Gadai BPKB Motor yang bisa dijaminkan :
gadai bpkb motor online

Motor minimal tahun 2008 dan terbatas pada merk Honda, Yamaha, Suzuki dan Kawasaki. Untuk masing-masing merk tersebut, tidak semua tipe bisa diagunkan.
Tidak melayani motor bodong, curian, yang sudah oprek mesin, dan full modifikasi.
Jika pajak kendaraan sudah mati, maka wajib kami yang mengaktifkan dengan memotong pencairan Anda.
Karena harga transaksi di setiap daerah berbeda-beda, maka untuk nilai pencairan dan bunganya akan keluar setelah kami melakukan survey kepada Anda, namun untuk perkiraannya bisa kami informasikan terlebih dahulu jika Anda telah mengisi data yang kami minta.
Persyaratan Dokumen untuk Perorangan :
Fotokopi KTP suami istri (jika sudah menikah) dan jika single wajib menggunakan KK (Kartu Keluarga) orang tua dan penjamin bisa saudara kandung yang 1 kota.
NPWP dan KK pemohon.
Usia 21 – 60 tahun dan memiliki penghasilan.
Buku nikah juga dibutuhkan sebagai penguat (jika sudah menikah).
Fotokopi PBB / rekening listrik, STNK, BPKB.
Fotokopi slip gaji (karyawan) / rekening buku tabungan (wirausaha) – Rekening koran/mutasi 3 bulan terakhir.
Untuk Profesional wajib ada surat ijin praktek.
Persyaratan untuk Perusahaan :
Fotokopi Akte Pendirian Perusahaan dan perubahan, SIUP dan TDP.
Fotokopi Dirut dan pasangan beserta KK, STNK, BPKB & Rekening Koran (Dirut dan PT).
NPWP Perusahaan dan Dirut.
Rekening Koran (RK) Perusahaan dan Dirut.
Syarat lain yang dibutuhkan.
Jika aplikasi persyaratan anda ada yang kurang? Jangan khawatir karena kami siap membantu memproses semua aplikasi Anda agar pengajuan pinjaman anda bisa cepat cair dan di approve.
Demikianlah informasi mengenai pinjaman dengan gadai bpkb motor gadai bpkb motor cepat cair di Bpkb-Ku.

Sangat mudah dan menguntungkan bukan?

Jika Anda masih meragukan pinjaman dengan agunan, kami akan memberikan informasi dibawah ini untuk menambah wawasan Anda.

Interest rate yang kompetitif. Pada umumnya kita selalu membanding-bandingkan suatu hal jika ingin membeli atau menggunakan jasa tertentu. Apalagi jika ingin mengambil utang, tentu bunga yang menjadi acuan untuk perbandingan. Dari segi besarnya rate, lembaga gadai masih jauh lebih unggul dibanding bank – contohnya Mandiri dan BRI.
Agunan dari konsumen sangat terjamin keamanannya. Kekhawatiran kita yang paling utama mungkin takut jika disalahgunakan oleh pihak pemberi loan, namun tidak di Bpkb-Ku, agunan Anda dijamin aman.
Hak yang dilindungi hukum untuk peminjam dengan gadai bpkb motor
Menggunakan jaminan adalah solusi bagi orang-orang yang sudah kepepet untuk mendapatkan dana darurat, isitilah lainnya adalah “menyekolahkan BPKB”.

Saat ini banyak sekali lembaga yang memberikan jasa seperti itu, namun tidak semuanya dapat dipercaya.
Promo yang ditawarkan pun banyak yang tidak masuk akal yaitu bunga 0 persen atau pencairan bisa 100%.

Saat ini BPKB (Bukti Pemilikan Kendaraan Bermotor) sudah menjadi alat “barter” untuk sejumlah uang yang dipinjam.
Namun bukan berarti Anda mendapatkan pinjaman secara Cuma-Cuma karena harus ada bunga yang dibayarkan.
Biasanya masyarakat lebih nyaman dengan sistem seperti itu, apalagi gadai bpkb motor tanpa survey
Alasannya karena prosesnya lebih cepat dibandingkan dengan Bank.

Baca Juga: Tempat Pinjam Dana Cepat Terbaik & Termudah di Indonesia

Hanya dalam hitungan menit saja atau maksimal 1 jam, sudah bisa memperoleh uang dari lembaga gadai.

Gadai bpkb motor online

Bayangkan saja jika kita sedang membutuhkan uang secara cepat untuk membiayai anak sekolah, rumah sakit, renovasi rumah atau untuk modal usaha, tapi diperumit oleh pihak bank dengan birokrasi yang panjang dan proses yang rumit, padahal nilai pencairan yang mereka berikan sangat sedikit dan bunga yang dikenakan juga tinggi sekali.

Namun walaupun Anda bisa mudah mendapatkan uang di leasing dan multifinance. Anda juga diharapkan bisa disiplin untuk tepat waktu membayar angsuran.
Karena Anda akan dikenakan denda jika tidak membayar cicilan pinjaman.
Puncaknya, kalau terus-menerus tidak melakukan kewajiban pembayaran angsuran, maka Anda akan dianggap gagal bayar dan akan berujung kepada penyitaan aset atau unit yang digadaikan.

gadai bpkb motor cepat cair

Sebenarnya perusahaan leasing pun tidak ingin aset konsumen sampai disita ketika gadai bpkb motor, karena pihak leasing juga pasti akan sulit meng-uangkan unit yang disita tersebut.
Namun Anda tidak perlu panik dulu kalau tidak mampu membayar karena kondisi keuangan sedang mengalami krisis.

Ketahui hak-hak yang secara sah dilindungi oleh hukum ketika Anda mengalami keadaan seperti itu.

Jaminan Fidusia
bpkb motor

Jaminan Fidusia adalah mereka yang menjaminkan motor atau mobil (benda bergerak), namun hanya menyerahkan dokumen atau suratnya saja (BPKB) tanpa perlu menyerahkan kendaraannya secara fisik.
Mekanisme tersebut diatur dalam UU No. 4/1996 mengenai hak tanggungan yang dimiliki oleh penerima fidusia. Poinnya adalah si pemberi hutang berhak diutamakan terhadap kendaraan itu jika si peminjam gagal melunasi hutangnya.

Oleh karena itu perlu diperhatikan didalam pengajuan hutang-piutang tersebut dilengkapi dengan jaminan fidusia.

Dengan mekanisme peraturan seperti itu, maka kedua belah pihak sama-sama dibawah perlindungan hukum.
Si peminjam dengan gadai bpkb motor tetap berhak menggunakan unit kendaraan yang digadaikan dan si pemberi pinjaman mendapatkan kepastian hukum kalau kendaraan itu bisa dikuasai secara legal atau sah jika si debitur gagal melunasi hutangnya.

Minta bantuan pihak ketiga
Jika Anda sebagai konsumen mengalami gagal bayar, maka posisi Anda secara otomatis bersengketa dengan lembaga gadai.
Supaya mendapatkan jalan keluar, segeralah melakukan konsultasi dengan lembaga perlindungan konsumen seperti YLKI (Yayasan Lembaga Konsumen Indonesia) dan BPSK (Badan Penyelesaian Sengketa Konsumen).

Namun perlu Anda ingat, mintalah bantuan jika tidak ada titik temu antara Konsumen dengan lembaga pembiayaan.

Tujuan utama minta pertolongan ke lembaga-lembaga tersebut bukan untuk menghapuskan hutang Anda ya. Tapi membantu Anda untuk menegosiasikan kewajiban peminjam ke lembaga pembiayaan.
Solusi yang dapat diambil adalah financial recovery, yaitu si peminjam memiliki niat sungguh-sungguh untuk melunasi semua kewajibannya dengan meminta keringanan jumlah angsuran ataupun tenor atau jangkan waktu utang yang diperpanjang.

Polisi tidak mengurus kegiatan utang-piutang
Saat ini banyak sekali anggapan yang mengatakan bahwa jika konsumen tidak bisa melunasi angsurannya di pembiayaan maka akan ditindak oleh polisi.
Kita harus meluruskan bahwa tidak ada satupun hukum yang mengijinkan polisi mengurus hal yang berkaitan dengan utang piutang apalagi mengenai gadai bpkb motor.

Baca Juga : Cara Mengecek Pajak Kendaraan BerMotor Online


Aturannya tertera dalam Peraturan Pemerintah (PP) No. 2/2003 tentang Peraturan Disiplin Anggota Kepolisian Negara Republik Indonesia.

Didalam pasal 5 huruf h tertulis, anggota kepolisian dilarang menjadi penagih piutang atau menjadi pelindung orang yang punya utang.
Dari peraturan tersebut sudah sangat jelas dan tegas bahwa polisi harus memposisikan dirinya sebagai pengayom masyarakat dan bukan sebagai alat oleh pihak tertentu yang memiliki kepentingan.
Jika suatu saat ada oknum yang mengaku sebagai petugas kepolisian, maka silakan Anda tunjukan peraturan tersebut.

Satu hal lagi, polisi tidak mengurus kasus perdata, beda halnya jika polisi memiliki surat perintah dari pengadilan yang menyatakan bahwa kendaraan yang jadi jaminan tersebut dalam kasus sengketa.
dengan informasi diatas, Anda pasti sudah memiliki bayangan sebelum membuat keputusan meminjam uang.

Walau sekarang sertifikat SHM/HGB dan bpkb seperti mesin uang karena bisa dimanfaatkan dalam keadaaan darurat.

Namun jangan lupakan efek kedepannya jika terjadi kredit macet. Bijaksanalah dalam membuat keputusan.

Bandingkanlah tempat pinjam uang yang cocok bagi Anda.
Pilihlah yang angsurannya tidak lebih 30% dari penghasilan Anda supaya tidak terbebani dengan cicilan bulanan.

Jika ingin gadai bpkb motor, silakan hubungi kami di nomor hp 082320576277 (WA/Tlp/SMS)

Segera manfaatkan fasilitas terbaik dari kami. Sudah ratusan ribu nasabah yang kami bantu.
Pilih yang sudah terbukti, jangan korbankan BPKB kesayangan Anda demi promo yang tidak jelas dan tidak masuk akal.

INGAT. Beberapa multifinance akan menjaminkan kembali BPKB Anda kepada pihak ketiga dikarenakan mereka tidak mempunyai dana atau aset keuangannya sangat lemah.
Didepan mereka memang tidak bilang ke nasabah, tapi itu adalah kenyataan yang sering terjadi.

Di Bpkb-Ku, tidak ada yang namanya mengorbankan BPKB konsumen karena kami di back up oleh perusahaan multifinance atau leasing terbaik di Indonesia.
syarat gadai bpkb motor di pegadaian

Aset kami lebih dari 10 triliun dan berpengalaman lebih dari 10 tahun melayani seluruh masyarakat di Indonesia.
Nilai kredit macet kami juga yang paling rendah diantara para kompetitor karena kualitas dari pinjaman yang disalurkan menjadi prioritas utama.

JANGAN MAU DIBOHONGI oleh situs atau perusahaan pinjaman dana tunai yang terlalu sederhana memberikan informasi.

Anda bisa menilai mana situs yang kredibel atau tidak berdasarkan konten-konten yang ada di situs tersebut.
Dari segi tampilan, bobot artikel dan informasi yang mengedukasi juga adalah hal yang perlu dipertimbangkan oleh masyarakat dalam memilih situs mana yang berkualitas.

Bagaimanapun juga Gadai BPKB Motor sama saja dengan menggadaikan unit kendaraan Anda. Jika salah langkah, maka siap-siap tercekik oleh bunga yang tidak masuk akal tingginya.
Beberapa konsumen kami sebelum mengajukan pinjaman sering sekali mengeluh karena apa yang dipromosikan ternyata tidak sesuai dengan kenyataannya.
Pada akhirnya motor kesayangan mereka berakhir dengan penyitaan dengan cara yang tidak baik.

Banyak juga dari nasabah kami adalah konsumen dari leasing lain, mereka ingin take over pinjaman uang dari tempat sebelumnya.

Rata-rata disebabkan oleh bunga yang mencekik dan pelayanan yang sangat buruk.

Lebih baik “bermain” aman supaya kedepannya Anda tidak mengalami masalah yang bisa menyita waktu, tenaga, pikiran dan keuangan Anda.

bprnusa.com adalah yang terbaik.